好撚煩啊個乜撚野人簽名屌你老母

班撚樣真係好撚明顯想搞撚衰個forum
快d係到出現等我一次過block哂

利申:雖然本身呢到都唔多好

非時事台post出現全部block，理得佢咁多